rubio 爸爸： 香港政府顯示出中國政府是邪惡威權主義 (vicious authoritarians)

Marco Rubio
@marcorubio
In #HongKong the government of #China is showing the world exactly who they are.

They are not the benign & responsible actors they like to portray themselves as.

They are vicious authoritarians.

Rubio 爸爸share 既報導：
Hong Kong Police are now dressing like protesters, infiltrating the protests, starting violence, and then beating up the protesters. Horrendous.

rubio 講嘢愈嚟愈強硬
9月支那一定仆街

BABA

每日崇拜一次 rubio 爸爸

Rubio 真係勁，次次用幾句話就講出重點！希望Trump之後就係佢做美國總統！

敵人嘅敵人
就係我地嘅戰友

外國勢力

佢或者Ted Cruz 都得，但rubio 上到就真係見到曙光

呢排都見到佢不斷share香港既野 國務院既人一直有mon實香港

盧比奧盧比奧盧比奧

Rubio真係做到野先吹捧佢啦 依家太早 香港人仲有成個幾月捱啊(假設9-10月真係take action)

佢就係share 臥底同爆眼既新聞
跟得好撚貼

如果佢唔撚幫香港做野 成個美國都冇人做野了
佢終極對華鷹派 直情不滿trump 唔夠硬

彭斯都正正子

我帶路

順便一提，美國國會中國委員會，rubio係副主席，主席係民主黨既Jim McGovern，佢都有留心臥底同爆眼：

Due to the excessive use of force & lack of restraint by #HongKong authorities, I will soon introduce legislation to suspend U.S. sales of munitions, police & crowd control equipment to the #HongKong police.

Rep. Jim McGovern
@RepMcGovern
1/ I am appalled and outraged by #HongKong police and their escalating violence and brutality towards peaceful protesters and journalists. I pray in particular for the young woman who was shot in her eye with a beanbag round at close range.

2/ The whole world is watching in real time. We know the truth and we will not be fooled by attempts to demonize these protesters. #HongKong authorities should not adopt mainland China’s tactics of suppression.

3/ I call on #CarrieLam to immediately begin a dialogue with protest leaders to address their legitimate grievances including withdrawing the extradition bill, ending police violence & granting universal suffrage. The only way forward is peaceful dialogue – not more violence.

4/ I also call on the Trump administration to stop sending mixed signals on #HongKong. Instead, they should suspend transfers of police & crowd control equipment to Hong Kong police. America must be on the side of those peacefully protesting for democracy and the rule of law.

612 721 811

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Fuck me daddy

Ted Cruz （另一個16年共和黨想選總統，亦有份提案修改香港關係法）

WASHINGTON, D.C. - U.S. Sen. Ted Cruz (R-Texas) today issued the following statement regarding the ongoing demonstrations in Hong Kong in response to the Chinese Communist Party:

"The Chinese Communist Party is deepening its campaign to deprive Hong Kong of its freedom and autonomy. The people of Hong Kong have responded with ten weeks of protests, which have been met with more threats and deepening repression.

"America's relationship with Hong Kong is premised on its autonomy from China, and if the Communist Party refuses to ensure that autonomy then the United States should and will reevaluate that relationship. I will continue to push the Hong Kong Policy Reevaluation Act, which would begin that process, and will work with my colleagues to pass it, until authorities withdraw the extradition bill from future consideration and take steps to ensure that Hong Kong's special status is protected."

每日要搵呢啲post先瞓得著。。

所以出下post 比大家打下丁
大家需要正能量

撐住

班高官同保皇黨應該係真心驚被自己美國制裁
文匯報罕有唔屌RUBIO干預香港

有單野好鬼
今日鋪天蓋地講公民黨去美國國會傾計
但其實本來都想叫瓊子同廖長江，但佢地唔肯
結果最後係葉劉同自由黨鍾國斌去

去美國投降啦

咩人有美國資產 呢期表現會好異常 放長雙眼睇

葉劉同自由黨

嘩跟得貼到

我今朝本來都以為只係個共和黨leader 出左聲，原來好多個議員都出左tweet，應該唔同黨派都有共識

支共呢下玩出禍

聽住先

白宮聯署，把中共列為恐怖組織，大家快簽！

鄧小平: 不管白貓黑貓，會捉老鼠就是好貓。
我理得佢當香港係籌碼定點, 總之依家會幫手踩中國一腳嘅就係同路人

香港人頂撚住
拖到十月！

依家繼續狂做文宣

今日公民黨訪美應該都會有影響

721 811

佩洛西

Nancy Pelosi
@SpeakerPelosi
It is alarming to watch the #HongKong police with support from Beijing intensify their use of force against the protesters and label them violent criminals.

I urge Carrie Lam to meet with protest leaders to listen and act on their legitimate grievances including withdrawing the extradition bill, ending police violence & granting universal suffrage.

The people of Hong Kong are trying to preserve the promise of One Country - Two Systems. If we don’t speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.